# SAE Portfolio

Correction bug et ajout  restant : 

 - index.html cercle 
 - compétence.html ajout langue et autre compétence 
 - Contact.html espace à enlever 
 - expérience.html bouton 
 - Finir tout les retour d'expérience 
 - parcours.html enlever les détails(j'ai la flemme de les faire)



08/04/22 
Responsivité : Ok 
Expérience.html terminé 99%
Correction bug  
